我想死

人生無希望
最後希望都俾我一手斷送

冇嘢值得你留戀 ？

有，男朋友

咁點解冇希望
望落唔似分手

我自己情緒問題

要死先解決到 ？
定係太辛苦 ...

太辛苦

dont die

一次過面對太辛苦就休息下先啦 ...
好似講緊廢話咁

我都好明白呀我自己d情緒都會好大起大跌，尤其是一負起上黎好難走得番岀去 試下俾自己真係休息放假下一至兩日

我都想死啊 感覺已經冇愛了

仲有老豆老母要養

我愛老母

分手快樂 祝你快樂

明白你有幾辛苦，加油啦，連登仲有好多人支持你

不如講下比我地聽咩事啦

你可以找到更好的

我錯

控制不了情緒
唔肯睇醫生
把男友嚇死

係ex

咩事？我今日都做錯左d野，四年感情應該連朋友都無得做

加油啦，有咩唔開心咪一齊分擔，唔一定死既

我太過份了

你都知道有錯，仲來得及挽救

求求你保護我可是個 更差理由

我放手了
唔想佢再受傷

有咩講出來舒服d

我都傷到太累了

先比大家冷靜下

我好想好想跳落去

冷靜完再考慮需唔需要挽回

唔好死，有咩呢到有人願意聽

雖然我都唔好得你邊

第一次深愛一個人

可以嘅話我希望我係0瑕疵

我都係，四年啦，今朝狠狠地比佢飛

不如試下講下發生咩事？ 你肯講一定有人聽

每個人都有瑕疵

唔好輕生啦 個世界咁大

你睇下，差唔多五點都有巴打入來關心你

岩呀，只係有d好識收埋你睇唔到

無野係過唔去

你要知道好多人都願意聆聽架

好討厭

無事架

無人要我
我掛住媽咪

我雖然唔知咩事，但希望你諗得開

你係外國？

難關難過關關過，無事係解決唔到嘅
都感受到樓主壓力好大，忍左好耐，好痛苦，將內心嘅難受化為文字宣洩出黎可能會舒服d呢

唔介意咪講出來分擔下，唔需要亂諗咁多

我改呀
你返黎好無

岩呀，大家都知道你壓力好大

你肯改缺點當然好，比大家時間改變下

我怕考唔到DSE入大學
我怕溫唔切書
我怕男友會嫌棄我

我想我想可以依賴佢

好大壓力

考試既野，有心考年年都有

好辛苦
但我有情緒問題
又唔去醫

煩死男友 最後頂唔順

知道你壓力大，但又唔一定要放太多壓力

慢慢黎 慢慢講 無事架

我好想好想唔再痛

唔想再忍

煩死我地一班巴打先囉

dse年年有，放鬆d啦

我好想佢可以開心 但我比唔到

本身自己個底已經花曬

無事既⋯⋯比時間大家先

我最近都分左手

我今朝比你鬧連朋友都唔想做

唔洗太驚住，你係應屆考生定準備考？
我都考過dse，完全明你好驚好緊張
好多人講到dse一試定生死，但大學絕對唔係終點，dse亦唔係唯一途徑上u。身邊都有好多同學以前dse失手讀asso上返u
條條大路通羅馬，一定有人幫到你

點算我同你完全一樣